Материалы:
- [Поиск по свойствам](https://gitlab.com/golodnyuk.iv/db_2022/-/blob/main/%D0%9C%D0%B0%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D1%8B%20%D0%BF%D0%BE%20%D0%BA%D1%83%D1%80%D1%81%D1%83/ElasticSearch/02.%20%D0%9F%D0%BE%D0%B8%D1%81%D0%BA%20%D0%BF%D0%BE%20%D1%81%D0%B2%D0%BE%D0%B9%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B0%D0%BC.md)

Написать один или несколько запросов к индексу из проектной работы с использованием каждого из операторов
  - `must` 
  - `must_not`
  - `should`

и каждым из вариантов поиска по
  - соответствию
  - содержанию в массиве примитивных типов
  - содержанию в массиве объектов
  - диапазону
  - выражению
  - существованию свойства
